八兩金都買到成千萬既北角城市花園

條女幾正

香港最強綠葉之一
食左好多年水...

租架, 租咗十幾年....

唔好玩啦
佢成日上大陸登台
大把錢

佢都算係咁

平時唔見佢屌後生 冇表態

好過d深藍

佢係支持國安法

條片都話佢租
樓主睇都唔睇就post出嚟鳩噏

佢以前都好有錢

咁仆街

殺人唔見血架

佢以前拍戲會請食飯，佢都唔係為賺錢 拍戲。

佢之前登台搵落唔少

嗰張名單始終有啲水份個人覺得流流地，已經有人表咗態話從來冇簽過
都係睇定啲先

好難再有第二個人叫八両金
都咁耐，要否認一早否認左

仲有做代言人

我意思係啲人名係亂加上去
八両金冇否認可能連佢自己都唔知